[故]《香港演唱會大爆炸，極端組織承認責任》

《香港演唱會大爆炸，極端組織承認責任》

序

極端組織是怎樣來的呢？這個問題很容易解答：當人被迫到盡頭的時候，想法變得極端，行動變得極端，極端組織就「噗」的一聲誕生了。

香港寸金尺土、地少人多，加上近年的新移民湧入，每樣資源都要與人爭至天昏地暗，拼得你死我活，壓力大得可以令人發瘋了。

生活迫人，連逛商場和坐地鐵時也很迫人，有時候你不禁會想：「如果香港沒這麽多人就好了。」

在街上看到一些人，其貌不揚，又傻頭傻腦的，你又會想：「如果你死了的話對社會會有多好呢。」

在這片極度酸性的土壤下，沒有培壤出極端組織才怪呢，只不過是大家沒有發現罷。

終於，在那場香港演唱會大爆炸後，一個極端組織大搖大擺的出現了。

極端組織7H7H，成立日期不詳，只是2015年突然出現的網上片段，竟明目張瞻的要殺光香港所有「柒頭」。發言人那半張頹廢的臉孔，那貌似看透世事的聲線，更加為組織增添了一份神秘色彩。

柒頭殺不光，恐襲陸續來。

至此，大家都被7H7H的恐怖濃罩著，香港再次陷入黑暗時代，人人自危，而且更令我擔心的是……

Lihkg的各位有難了！

Facebook page，鍾意呢個故事既朋友不妨入去比個like
[暫無]
紙言link，每週更新
[暫無]

Chapter 0 挑戰

「時機成熟了。」DeeDee簡單的說出一句話。

除了DeeDee，在這幽暗客廳中還坐著三個人，可是沒有一個人接上話，房間維持了寂靜好一陣子。

時間為晚上十時，周遭已經漆黑一片，幾乎是伸手不見五指的情況，他們卻沒有絲毫要亮燈的打算。

他們已習慣生活在黑暗之中。

「時機成熟了。」DeeDee又以相同的語氣及語速打破沉默。DeeDee本來是蹲在一張單人座椅上，只見他雙手撐著座椅的手柄，撐起快將維持了兩小時的身子。

Nick躺臥在DeeDee右方的梳化上，以他六呎的身高，這張梳化對Nick來說還是稍嫌短了一點。吸了一口煙後，Nick用煙頭敲一敲放在地上紅酒瓶。煙灰落下，繼續佔據瓶子內的空間。

DeeDee緩步的走向落地窗台，口中喃喃地說著。

「時機成熟了。」

「時機成熟了。」

看到DeeDee不知怎的緩慢步伐，Nick看得有點怒氣，終於吼出了一句：「你說夠了沒有！煩不煩人啊！」隨手就抓起地上的啤酒罐，往DeeDee扔去。輕聲說了「哎吔」之後，DeeDee回頭看了一眼Nick，抓一抓被砸中後腦，又徑自繼續往窗走去。

行近窗邊，下面樓宇的光，才能偷偷的透進屋內，這時DeeDee的樣子才能稍為看清楚。

那是一雙還沒有睡醒的黑眼圈，他的黑眼圈大得即使戴了太陽鏡，也能隱約的看見。

花了差不多一分鐘，DeeDee終於行到了窗邊。他飽覽著下方的維多利亞海港，以及兩岸的景色。從香港最高的住宅式建築俯瞰，離地面超過250米，處於雲霄之間的感覺，世間也沒多少人真正感受過。若在某些大霧的日子，下方幾乎是一片灰濛濛的雲海，儼如置身於另一個世界般。

DeeDee雙手伏按在窗戶玻璃上，鼻尖也靠近得幾乎與玻璃接觸，所呼出的熱氣，瞬間就在玻璃面上化為水霧。

「不如…算了吧。」

DeeDee這句話，原本也是自言自語的一部份，因為腦海中突然浮起放棄的念頭。奈何周遭環境太靜，還是給Nick聽見了。

Nick立時變得非常激動，咆吼道：「都來到這一步了，你在我們出場的前一刻才退縮？別給我玩這個吧！事情不發生的都發生了，我們已經沒有退路了！」Nick攤開雙手，雙眼睜得大大的，甚為嚇人。

「可…可是……」DeeDee沒有回頭，還是面向著外面的景色，聲量還是只足夠給自己聽見。愈去想，DeeDee的思緒就愈混亂。一吸、一呼、一吸、一呼，呼吸也變得紊亂起來。

Nick嘲諷道：「幸好一早就叫你錄好片段，若果要你作現場直播的話，你這樣的表現定成為世人的笑柄。『嘩，原來所謂的恐怖分子，說句話也不清不楚的，真的一點兒也不恐怖喔。』」Nick甚至模仿著無知女孩的反應。

這時候坐在地上的Hobby開口了：「緊張，甚至退縮的心情，在這一刻，其實大家都有的吧。」不過打坐中的他，看起來是最冷靜的一人。

女友演出逼真 虛構禁室培慾
網貼圖文 青年被捕

其後疑擔心遭人誤會，他於本月17日前在貼文加上「頭盔：此post內容純屬虛構」。
警方接報後前晚在長沙灣，以涉嫌有犯罪或不誠實意圖而取用電腦及浪費警力拘捕該男子。

樓主入到去聽聽話話

點解咁多負皮

純屬虛構

Hobby的聲線也很容易辨認出，因為那是典型的胖子聲音──鼻音沉重、語速亦較常人的來得慢一點兒。

而事實上Hobby也是一介胖子，胖得只有穿起T恤和牛仔褲來才比較好看。肥胖且高大的身驅，帶來的卻是一種威嚴。

Hobby再補充道：「這裡最不想放棄的一個，應該是DeeDee吧。」

Nick說：「這我也知道，想當年創立組織的就是這位『緊張大師』，真是說出去也沒有人會相信。不過若果不是他，那我只會過著每天泡女孩的沉悶日子。容易做的事就沒有做的意義了，登上珠穆朗瑪峰如是、當極端組織亦如是。我們都是挑戰的愛好者吧，對吧？Udon。」

Nick看來想挑起那位名為Udon的人物說話的興趣，只是Udon還沒有作出回應，就被Hobby插了嘴：「我說，我們要不要為Udon改一個好些的名字呢？一會兒人家以為她是食物就不太好了吧。」Hobby反了一反白眼，這已成了他的慣常動作。

Nick回應道：「Hobby，我們又不會逐一自我介紹的。會出鏡給世人看見的，從來就只有DeeDee的嘴巴而已。」

這時候，那個呆站在窗邊的DeeDee，又說著一句句沒首沒尾的斷句。

「Udon。」

聽到組織領袖的呼喚，Udon稍為放下了她手中最新款的手提遊戲機，用著她那討人喜愛的聲線，簡單回應了一句：「什麼事？」

「開始吧。」

Udon聽後立時高興極了，跳了起身，還對著DeeDee致敬，用著日文道：「Hai Desu!」

「嘻嘻嘻，我很期待香港人會有什麼反應呢。嘰嘰嘰嘰嘰嘰…….」Nick的笑聲很奇怪，聽起來毛骨悚然。

終於有個作者夠膽係標題寫明[故]
其他仆街標題黨學下喇，屌

可以冇文筆，但唔可以冇良心